[抛磚引玉] 以USA為主題嘅歌

除咗國歌The Star-Spangled Banner同埋一啲比較舊啲嘅愛國歌曲(e.g. Battle Hymn of the Republic)，會唔會有啲比較近代少少嘅美國主題歌曲? 我淨係諗到以下呢啲

Bruce Springsteen - Born in the USA

James Brown - Living in America

Celine Dion - God Bless America

仲有冇其他開心可以share

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

部份美國人入藉都係唱佢，直接講美國既自由。

God Bless The USA
by Lee Greenwood

If tomorrow all my things were gone
I'd work for all my life.
And I had had to start again,
With just my children and my wife.
And I'd think my lucky stars to be livin' here today,
Cause the flag still stand for freedom and they can't take that away

[Chorus]
And I'm proud to be an American
Where at least I know I'm free
And I won't forget the ones who died who gave that right to me
And I'll gladly stand up next to you and defend her still today
Cause there ain't no doubt I love this land, God Bless the USA.

From the lakes of Minnesota, to the hills of Tennessee,
Across the plains of Texas, from sea to shining sea.
From Detroit down to Houston and New York to LA,
Well there's pride in every American heart and it's time we stand and say

[Chorus]

'Cause there ain't no doubt I love this land
God bless the USA!

Empire state of mind- Jay Z Alicia Keys
喱首歌圍繞緊NYC 仲有part 2

America Fuck Yeahhh

軍佬主題曲

反美就諗到

【有啟示】伊館做show 會展奏樂